有部無線播過既卡通想搵翻

突然有套日本動畫想搵翻
記得係細個既時候係無線睇到
肯定係2009年之前 應該1999年之後
腦入面淨係記得一幕係成班女人好似分哂等級/名次
係到賽跑 每人都推住舉重果啲鐵餅係度跑
應該係有小小科幻唔係最現代果啲場景
好似有幾集都係講緊佢地鬥快

當時唔記得要做咩睇左幾集冇得睇
但果時覺得幾好睇
唔知全能連登仔可唔可以KO我

美少女戰士

超時空金牌小女將/大運動會

最尾個集係咪食東甩

後段同外星人比賽
最尾同佢老母鬥跑
首歌唐韋琪姐姐唱

頭先睇左睇啲圖，好似係呢套！屌原來係97年
翻緊工不過9成係呢套

就係冇睇到結局想睇翻

小魔女do re mi

睇到同個外星人短跑
個外星人下半身係跑車黎

跑贏老母

多啦夢